# cible_de_graham

Sincèrement, ya pas grand chose à dire. 
Les merge requests sont bienvenues, si vraiment vous avez la déter lol.

Le site sera amélioré un peu au fil du temps. Mais rien de fou hein.